[The Watcher]連哨台都食人血饅頭 仲唔黎圍屌

The Watcher 狩望者哨兵頻道係其中一個香港抗爭者嘅支援頻道，主要工作包括報告香港警察位置及行動、撰寫哨兵相關抗爭教學，及其他抗爭支援服務。

我地Admin團隊已經離開香港，相信稍為有d消息來源嘅手足都知點解，就唔解釋太多。雖然身處海外，The Watcher哨兵頻道服務將不受影響繼續運作，支援香港手足繼續對抗極權。

同時，我地希望進一步為香港抗爭者作出支援，部份計劃需要一定資源配合，現打算以眾籌方法籌務資金。我地會以最後籌得資金水平決定推出幾多服務，就算最後籌唔到任何錢，我地仍會盡力為手足服務，但只專注處理

資訊為主的服務。

期望推出嘅服務包括：

籌唔到錢都做：

-以文宣宣傳讓英國企業了解香港情況及推廣僱用香港人，同時手足亦可免費自行印製我地嘅文宣，在BNO visa審批前先行接觸希望從事行業嘅僱主

-租屋配對：根據唔同嘅因素，協助有意前往英國嘅手足係租屋上配對，多人分擔租金減低開支

-搵工翻譯：不少勞動同技術工種對英文要求唔高，但搵工果陣仍需一定溝通能力/文字理解能力，首階段可先行提供有限度地區翻譯服務同全英國文字翻譯服務。

£1000以上：

- 設立網站列出會考慮僱用香港人嘅職位及企業資料

£5000以上：

- 文宣印刷費用支援：如英國各地手足有意協助本計劃宣傳，可以印製文宣張貼，我地會比作出費用支援，只需事後提供單據及實物相片即可

- 贈送小禮物答謝支持本計劃嘅英國僱主，鼓勵發展當地黃店網絡

£100,000 - £150,000 或以上：
- 高風險手足免息貸款計劃
a. 以英國政府要求之生活資金作貸款金額
b. 驗證身份手續將會於抵達英國後開始
c. 預計還款期將於連續受僱滿2個月開始，以每月工資10%-40%償還，具體比例視人工釐定

更具體方案請參閱眾籌page
如有任何意見/查詢/討論，請到The Watcher UK 公海 @watcheruk 留言，或者pm @TheWatcherUK，請唔好用報哨bot/意見bot，以免干擾哨頻運作。

為避免fb Share post/share眾籌page 可能觸犯香港嘅on9法例，我地會係fb同眾籌page將部份用字更改/分開post出，請大家如果支持我地，麻煩自行揀合適嘅post黎share🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀🙇🏻‍♂🙇🏻‍♂🙇🏻

眾籌Page：

The Watcher UK Channel

The Watcher UK 公海

The Watcher UK 手足登記表

The Watcher UK Employer Registration form

The Watcher UK facebook page

The Watcher 狩望者哨兵頻道

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

推

連財仔都做埋 屈機到你

lm

咪講左 無錢都照做
無錢 我咪淨係做文宣+自己收埋d僱主data黎for本身識嘅手足用+wv support

窮撚

幫你推一推